以前吳剛食火炭飲滾油同被車壓係點做的？

好似好真

仆街貼左cctvb official link大家唔好禁入去

Admin麻煩刪post

你咪起我底囉屌

所謂滾油其實係 boiling point 100度以下低溫油最多當飲滾水，食嘅「炭」係燶芋頭扮，盤炭係真但夾起果粒係假嘢

站務台叫左admin刪post喇

飲滾水都癲wo

D油好似溝左野，好似滾得好勁，但溫度其實好低

其實歡樂滿東華d表演都幾低級下,成日搞埋呢d騎呢野懶係好勁咁,正正經經搞下各種樂器表演 吟詩作對果d好過啦,不過以前入得行d藝人多數無咩點讀書又無家底,係只能夠做d垃圾表演

Yumiko：

咁架車壓上去可以點做？

竟然有人記得佢

屌你我童年陰影

唔係喎, 以前睇東華淨係等佢出場
果時歡樂滿東華隆重性同台慶一樣

如果揀錯左粒真炭

有冇睇埋卡拉之星

佢一吹落去，好似炭咁有光架喎，又點扮?
普通食物只會燒到變黑

以前細個好鍾意睇

燶芋頭/番薯其實都係都市傳說

全部都係苦練真功夫，搞到而家痴撚左線

應肚即飛都ko佢啦

應該係落臭粉(碳酸氫銨)：在需要快速大量產生氣體的時候就需要用到臭粉。臭粉在加熱時會出氨氣和二氧化碳氣體。由於有氣泡，咪好似滾咁。做油炸鬼都落，所以油炸鬼發得咁勁。

佢吞既唔係炭 係務氣